藍絲重地都屌柒緊

琴晚單野 連藍陣香討都屌鳩緊

我見d人主要都係話政府冇Q用
同討論死士係唔係警察放既鬼

無知真係可怕
啲藍絲、廢老

識得思考就唔叫廢老

所以要有文宣